



## Propagacion
Si la implementacion especifica de una funcion A hace uso de una implementacion especifica de la funcion B que requiere de las caracteristicas C la funcion A hereda el requerimiento caracteristico de C a no ser que el uso de la funcion B este dentro de un bloque de contexto que defina las caracteristicas C.

caracteristicas:
 Impure
 Async -> related to Deferred : Reference trait

